形容下你上一次心痛有咩感覺....

知道對方偷偷地識左個女仔
個心跳好怯、跳得好快
手震....震到拎電話打字都有困難
然後成晚個人都好熱
心跳好快....
全晚訓唔到教......

周同學 fakenews死左 個心嚇一下
之後真係過左身

早幾日 面都紅埋 心跳加速 乸咗埋一嚿
全晚瞓唔到教......

一合埋眼就流眼淚

應該成身都好熱..... 失眠到天光

眼淚不自覺咁流....

就係咁

呼吸困難 咩都唔想做 淨係想縮入張被入面

真係好想捅死佢

同網友出黎見面
返到屋企就好似冇識過咁

未試過傷心到呼吸困難...
應該真係好sad...

係比人一刀刀捅既感覺

咁就醫好左心痛？

明白了...的確係...

有畫面....真係好sad
力竭聲嘶就係呢種

訓唔到但唔攰。
食唔落但唔餓。

無錯，成晚無訓 第2日返工 唔攰......

女朋友同條仆街每晚一齊打機
女朋友話佢地打機only, 唔會係其他方面聯絡
比我發現左條仆街follow佢ig

屌你老母啊吳生，含撚啦你

咁最後點，有無分手？

係條街到，要忍住眼淚，但又諗番起件事，又不斷流眼淚...係咁抹又係咁流，頭先係條街到就係咁

係街行但完全唔知條街發生咩事....
仲會唔記得睇紅綠燈....
唔記得落車....
落錯車....
上錯車.....

冇得玩貓

從來都沒有🥺

鐘意嘅人叫我唔好鐘意佢, 因為佢係唔會對我有feel, 然後不停冷暴力同言語暴力我

洗唔洗咁mean呀....

可能佢想逼我死心, 但我都死心喇, 其實本身都只係啱啱開始對佢有少少感覺

返緊工果陣知道左啲野
果一刻個心顫動左下
就好似玻璃心碎滿一地既感覺
然後放工先可以慢慢喊....

我都試過 沖涼喊撚到on99唔敢比人知
依家唔會鍾意人 乜感覺都無晒

喺學校廁格匿埋喊 又嬲又傷心但唔可以出聲 不斷索鼻水忍眼淚 呼吸急促到喉嚨好痛好唔舒服 差啲抖唔到氣

心顫左一下之後個心好似穿左, 好空虛
之後忍住個情緒, 到最後喊唔出

我已經唔識得愛人, 只會對人有感覺
但講到愛就不了好耐無為咗其他人而喊

好彩只係得少少感覺
唔係hurt死..

我諗就係我果種感覺...
知道左就個心怯一怯... 好大力咁怯左一下..

最慘係唔想比人知...要忍住...

我再也不會傷心...同時沒法再興奮...

我已經唔識得愛人, 次次一對人有feel想衝就會直接比對方拒絕my face, my fate

去到一個位係....喊唔出
個人空左咁

同朋友食食吓飯
見到個陣既女朋友story po佢個ex
但佢本身同我講個陣係做緊其他嘢
八味紛陳 唔知嬲定唔開心好
完全食唔落碗飯
覺得全身都好飄 個心好痛
講唔到野因為個腦function唔到
過多兩日就分左手了

總會有人欣賞你的！
遲早會遇到

成日都係咁, 成個人好似得個空殼

我都希望啦, 鐘意我嘅我又無feel唔想玩人
我鐘意嘅就對我無feel習慣了

因為一個唔值得我愛既人浪費左我好多心血好多好多年 當我知道原來佢一直當我後備 最後佢選擇左一個一事無成既MK 好唔甘心 因為佢我做到自己最好 諗住只要不停上進裝備自己就OK點知
有一次終於我係朋友面前喊到七彩 之後我就對拍拖鐘意人好恐懼 最後變麻木 只得番人生真係好撚累果種感覺

又嬲又唔開心
呢啲情況...換轉係我都會揀分手

係朋友面前喊到咁，應該都谷左好耐....
情緒一次過爆發...
麻木左其實都好悲哀，不過....人生就係咁的了
唉

曾經有人同我講...話 你好好感受呢刻悲傷既感覺
因為好難得
咁講好似好奇怪，但原來過左一段時間之後再回想番呢啲片段...
會有一種好特別既感覺.....
可能係淒美既感覺.....

我在乎既人根本冇我想像中咁在乎我

屋企人過左身之後未痛過

我個名咁 碎撚曬

看見你挽着佢手臂
天國有過我墓誌碑

收到成績單既一刻

睇住佢走向別人既懷抱
個心一直那住那住痛
又喊唔出 全日可以坐係到 個腦乜野都諗唔到

其實都係睇對象
如果真係愛...唔會唔心痛

呢個落差都真係好失落..

心碎...

呢個畫面....我真係唔敢想像
巴打當時一定好痛

係

覺得個世界好靜好凍,凍到對手會有麻痺感覺.

兩日前親眼見到自己戴帽嗰時
心跳得好快，隻手係咁震

已經忘記

點諗都諗唔到自己最信任喺自己身邊七年既人會俾帽自己

條女係出面同幾他仔飲酒 飲到醉哂
利申仲要long d 種無力感痛到仆街

前幾日既事，個日仲要係我生日。。
本身幫佢del曬ex既野，點知睇佢手機back up返
覺得個ex仲重要過我。。。
喊左成晚，個心痛到。。。朝早一醒諗起又喊
撘車行街諗到又喊。。

寧若我有自覺轉性 擰轉了收起戒指的我也想憎過你 如果愛有限期

O1，第一次心入面裝滿一個人
肺炎無得見，然後對方wts話呢排好忙所以唔再掛住我 唔係熱戀期入面，我話明白所以有乖乖地無去嘈佢
但個刻開始覺得成身周圍好凍，個心好似沈咗落去，個腦入面出現返之前佢攬住我個畫面然後突然有d驚唔敢再去諗，縮係被入面諗唔到嘢
後面佢話只係唔係熱戀期，唔係唔鍾意自己，感覺好返啲，認真咁同佢傾咗下。呢幾日都唔想去搵佢怕得自己係熱戀期會煩到佢，連諗起佢都驚，覺得好迷茫。
依家好認真過返好日常生活唔去諗佢，明明拍緊拖

嗚嗚
仲有
有任何難題 卻不提起
同埋
用指尖纏我 用熱吻逃避我

嗰時聽到係醫院幾日仲安心冇事

點知突然
番番下工冇晒動力

仲諗仲一個冇聯絡幾個月嘅人

唔係熱戀期，然而佢都唔再愛我了

呢一刻就心痛緊
個心會無啦啦漏跳咗一拍咁 囉囉攣咁
做做下野會無故流淚
明明係我講分手 點解咁撚傷心既

我喊撚到仆街 去悼念係條街開始喊

自己一個去悼念，喊到停唔到，仲要冇帶紙巾

上年嘅下半年好多痛到好似透唔到氣咁，喊到失控，615、616、721、831、1108、1111、仲有好多⋯呢堆睇落似數字，但相信各位香港人都唔會忘記

心會抽住抽住

一到自己覺得係安全或孤獨嘅境況，眼淚便不住地流下來

佢過身前一日
我仲覺得佢會好番

突然覺得自己孤獨一人坐係一間黑房入面
叫天天不應叫地地不聞
眼淚一路流，心一路抽住痛

發現對方同自己一齊既時候一直有周圍flirt女

同ex long d
分手個朝佢sd msg同我坦白
話自己鍾意左第二個上埋床要同我分手
前一晚仲籌備送生日禮物&早d飛過去俾surprise 佢
收到msg個刻心都碎 不斷崩潰大喊
喊到攰就訓 訓醒又喊過
幾個月後呢家諗起都會心痛

坐係度完全做唔到野，成個腦都係佢，眼淚係咁流，個腦完全空白+痺曬。夜晚就失眠眼光光等天光，一合埋眼又係佢個樣。就算訓到都係幾個鐘醒一次或者醒左訓唔翻，宜家的生活好似吊緊命咁

琴晚 個人有啲sad個心keep住隱隱痛咁唔知做咩

每晚睇到警暴新聞個陣......

明

但又好興奮
唔知係咪知道咗人哋嘅秘密果種興奮定係乜嘢

每次我發現嘅時候佢都係我格離，
有一種對方仲係我身邊，但個心唔係度嘅感覺。反而係好想趕佢走。

頭先睇一睇你個名，又係你啊絲打
又係你安慰我❤️
望下個時間，今日係佢離開左我第四日了

俾另一半背叛，佢同我攤牌之後當晚即刻發燒，食咩嘔咩，完全訓唔到教，成身俾火燒咁，行屍走肉依家諗番起果陣真係跌到落谷底

食唔到飯
不停喊
覺得人生已經冇希望

一齊多年 long d緊 上年暑假翻去
第一晚就話對我冇feel 唔知點解 冇第三者
原來瞞左我個幾月 呢段時間我仲以為大家忙所以冇乜傾電話 原來佢當同我傾電話係交功課
「唔想再同我唔鐘意既人一齊」
「唔想晒你時間」
「我淨係掛住我地既回憶 唔係將來既我地」
「段接機見到你 我都冇好開心」
「你每次掂我 我都好內疚」

係第一次心痛 好重 好似有隻象腿踩住個心
成個人僵硬 不停震 好應該要保護自己
唔想再聽但好想挽回

成晚冇訓 第日就係612
出去見到佢已經想喊但都要壓抑

最後都冇事一齊翻 但每次諗起都好唔開心
唔敢相信而家咁鐘意我既人講過咁既說話
都好怕重演

知道對方同個ex翻撻

喊到當你以爲自己冷靜到
但一吸半啖氣就繼續爆喊
仲會覺得行每一步都好重
透唔到氣
食唔到飯
攤足幾日幾夜

佢叫我快返屋企同佢傾電話 我狗沖返去等左一晚 結果佢同第2個傾緊 我喊撚到仆街

睇完上面啲留言先知咁多人都經歷過呢啲咁難受嘅嘢

前日尚德成班人探周同學，比人大圍捕，之後popo不停舉藍旗，好驚佢地食毒煙

之後睇住喊到傻左

明白，經歷中

傻了

未瞓醒high到個負皮

食完飯落到樓下，撞到佢同事
明明拖住手，即刻放開左
跑到勁遠，仲要係到笑住講
估唔到咁都撞到。。哈哈哈
利申一齊一年

感覺你都好正面，仲可以安慰其他人，好堅強

紓發出黎會舒服啲

個女仔話自己未傷心完唔太相信男人所以未ready拍拖 然後一個月後同左個識左一個星期既男仔一齊 唉其實有d野大家都知咩事 但發生係自己身上就會選擇去呃自己

我都想可以脆弱到 仿似瓷器
極易碎那顆心 就如玻璃

未ready拍拖只係一個藉口

一齊兩年求埋婚 因為long d同埋佢出軌就分開左

啱啱過美國讀書頭一個禮拜個best friend有病過咗身隔唔夠二十四個鐘阿公又過埋身 個種心痛個種無力感到依家都仲好記得

訓響度乜都無做
都好似窒息咁
啲眼淚不自覺會流出嚟
全日淨係想攤響地下
唔想食飯
唔想行出房門

Long d... 我都經歷過
真係...好痛苦

真係好慘....幾耐先走出悲傷？

講真....有第一次一定有第2次...

就算走返出嚟
心情都已經唔同曬
硬係會灰灰暗暗咁

絕對明白....
會令人對愛情無信心...無期待
唉

去到呼呼困難呢個stage....我相信一定好心痛......

未long d已經分手
佢根本冇心一齊

流到眼淚已經好好，算抒發到感受

喊都喊唔出覺得成個人好似廢咗

屋企潮濕 個心拿住咁痛好耐

咁早分早著
講真

啱希望我真係冇下次

你仲同緊佢一齊？！

咁又冇
我係希望自己唔好心軟

求左婚以為可以留住大家 點知乜都係假

啱啱經歷緊
見到手足比狗打到入院

你有冇比機會佢

頭先拒絕咗個人 但我鍾意佢

果然係有故事的人..

千其唔好心軟
唔係下次心痛果個又係你...
本性難移...記住呀

話比你知服完兵役嗰一刻，以為自己會有解脫既感覺，點知係空虛，心碎既感覺。。。。

呢個好多人啲故事都好刻骨銘心

喊唔出
不停咁覺得自己好on9
然後喺條街行 覺得身邊嘅所有野同自己都無關係咁
成個人好似抽離咗現實咁
個心少咗一忽野咁

Now
係屋企唔敢喊，夜晚自己去海傍邊行邊喊，特登帶帽遮住但啲路人行過都會望你一眼
個心俾人揑實緊，呼吸困難，個人好憔悴彷彿
喊左3個鐘，喊到攰反屋企想訓，點知訓落床又再喊

朝早8點堂睇到手機即刻喊咗出嚟
到12點食飯即刻狗衝去中環悼念
一個人喊到收唔到聲
個心真係好痛

巴打希望你尋晚訓到陣呀at least!
加油

發現女朋友唔係真係咁愛自己

一個好叻嘅朋友俾狗拉咗
唔知佢要幾多年後先可以自由

西灣河開鎗果日，出左門口番工途中睇到段片，少年中左鎗之後爬番起身想走，震驚，
個心痛到即刻不自覺流淚，即刻請左日假，落車好空虛咁周圍行，經過d中學，聽到佢地嗌口號，又流淚...

啱啱 今朝起手 被分手了

一齊左6年，因為工作關係，近半年裡面每個月只見一次，好努力咁等，然後發現對方識左個東南亞果一刻喊唔出，成個人係嬲到震，個腦空白...........

巴打工作果排有無做啲咩去維繫？

咩原因？

點樣發現既？

胃酸倒流到個心痛

哈哈，其實係對方工作關係，sor1999
有接放工傾電話維繫，可惜唔係每一次都成功搵到對方
對方被發現之後竟然用想移民黎做理由
大條道理出軌

哇 呢啲乜野原因...
晒鬼氣
捉到仲要唔誠實
無得救

想單身......
咁老實講 即係唔愛
唉

呼吸唔到，瘋狂流眼淚，個心口都好焗，好想自己死咗佢

周同學追悼會果陣
排緊隊入場果陣都唔算太大感覺
一入到去見到周同學張大頭相真係心痛到仆街 強忍左淚水

個心突然超痛好似比針拮住咁，
抖氣大啖少少都會更痛同埋抖唔到氣
過左差唔多分幾鐘先開始好返d,
睇醫生揾唔到原因

早啲睇清都好
好好地sad幾日再努力

哇....咁係心理因素？
巴打咩事唔開心

冇唔開心呀， 正常行緊街行行下痛

令我諗返起初戀分手個時都係同我講同一番說話，之後有好長一段時間成個人好頹好空虛。

不過因為佢都令自己大個左，只係有時都會希望當初自己係更加成熟既時候遇見佢。

以前有個....分左手之後話....你記住第時唔好咁任性喇
一世記得..

呢幾日已經死忍唔敢點喊出聲
但頭先聽到一半已經喊到仆街

成日都會 忍一下痛吸大啖氣就會無事

咬緊牙關 係咁大叫 搵野打 自殘 之後攰到自然訓著左

1108-1118嗰段時期

每一刻個腦都係有佢
諗住同佢一齊嘅永遠上揚嘅笑容 心跳個不停
你眼望我眼 我眼望你眼
街上路人甲乙丙 但我哋兩個 心入面只有彼此
然而...
你已經唔撚喺度
得我一碌木喺度戇鳩鳩掛住你

屋企，感情，學業，壓力 本來冇咩大感覺，突然之間就情緒崩潰

籍口來既 我ex都係咁講 話唔想拍拖 想單身

驚心臟或者個肺有問題

擺明健康問題，係唔知衰邊樣， 醫生答唔到

係.....之前都試過手痺腳痺
好怪....可能因為日夜訓唔著
搞到啲血都循環唔到